# novel

- title: VRエロゲーやってたら異世界に転生したので、美少女魔王を奴隷化する　〜クロスアウト・セイバー〜
- title_zh: 玩了VR工口遊戲轉生到異世界、將美少女魔王奴隸化〜跨越世界的救世主〜
- author: 仁科朝丸
- source: http://novel18.syosetu.com/n3640eg/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81MRO7r-07L.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-07-29T22:21:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: VRエロゲーやってたら異世界に転生したので、美少女魔王を奴隷化する　〜クロスアウト・セイバー〜

## preface


```
玩VR對應的工口遊戲時發生悲慘意外死亡的主人公，
因女神的考量而轉生到了遊戲中的異世界。

轉生時得到的恩惠是【馴服（奴隷化）】特化的技能和狀態值。

在這個遊戲中，能脫去女性敵人的衣物並給予快感
還能將他們招降為自己同伴的一員（奴隷化）。

當主人公在對上BOSS級的強敵時，意外馴服（奴隷化）並吸收了她的能力
這是得到美少女的他，踏上自由冒險旅程的故事。



*作者溫馨提醒： 標題末尾有▲代表有一定程度上、例如愛撫Ｈ場景。
                標題末尾有★代表有正戲的場景描述。

*譯者：本篇譯文皆翻自WEB無刪減版本（小説家になろう），並非文庫版。
       文中不乏18禁文字敘述，未成年者可參閱刪減版本（カクヨム）。

（追記：書籍版第２巻、ファミ通文庫から発売中です！）
（コミカライズ決定しました！！　コミックヴァルキリーにて連載予定です！）

　ＶＲ対応のエロゲーをプレイ中に事故死、という悲惨な最期を遂げた主人公は、女神の計らいでゲーム世界に転生させてもらう。
　転生時の特典として得たのは、【テイム（奴隷化）】特化のスキルとステータス。
　このゲームでは、女性型のあらゆる敵を脱がし、快感を与えることで、手なずけることができるのだった。
　ボス級の強敵をサクッとテイムし、その能力を吸収した主人公は、行く先々で美少女を手なずけながら、自由に道を突き進んでいく。

（末尾に▲のあるタイトルには、愛撫程度のＨシーンあり。★のあるタイトルには本番シーンありです）
```

## tags

- node-novel
- novel18
- syosetu
- スキル
- ハーレム
- ファンタジー
- 主人公最強
- 冒険
- 強制脱衣
- 残酷な描写あり
- 男主人公
- 男性視点
- 異世界転生
- 飼い慣らし

# contribute

- 章魚子

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 1103530

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou18.dip.jp/search.php?text=n3640eg&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [kakuyomu.jp](https://kakuyomu.jp/works/1177354054885380132)
- [章魚子](https://pan.baidu.com/s/1xOs1KZ4SuEwoXZcgA9rVDQ) wu2f
- [漫畫](https://manhua.dmzj.com/vryouxizhuanshengyishijietiaojiaomowangmeishaonvcl/ "VR游戏转生异世界调教魔王美少女 clothout·saber")




